【行動】香港人日程表

同埋有時間，自己區又有素人既去幫卜助選
或者修復連儂牆

推

三罷壽終正寢??

推！ 少左好多文宣post

未咁快 有人籌備緊

up

建議加埋11月10日退伍軍人會搞既國殤紀念日儀式，connect埋英聯邦各國

真係好快樂抗爭

source

得你一個文宣post

已經完左，所以無哂？

點解無11.11停戰紀念日

16號係聲援新疆西藏

[真突發]11月16日 反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會

可唔可以加埋哩個

11月10日 請大家出席國殤紀念日 向守衛香港軍人作最高致敬

pushh

商場戰商場戰

商場戰

正

有無最新

1116同志遊行

今個星期六日咪好得閒 ，

11 12 國父生日?
屌你,你去台灣揾國民黨韓國瑜一齊返東莞慶祝啦.

11 12
有D咁嘅傻佬同伴, 大家一定要有心理準備. 下年三月前,要全部疏散.
否則真係後果自負.

11月9日：7區開花！香港人反抗！

喂屌你推啊

琴日唔記得邊個post見到10號有屯門牛遊行
堅定流？

Sogo呢

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

我宣布三罷籌備工作正式開始

push

點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日點解無11.11停戰紀念日

點解無11.11停戰紀念日?
點解關於英國既活動就永遠都上唔到水?

好耐未見過既日程表了....

曱甴平

甴近平

殺曱甴 滅曱甴 人人有責

推下呢個行動po先

Gay巴應該全力搞緊

啲行動好單薄

推呢個，好重要

甴曱平

到今時今日，連呢啲野都仲未識？

10/11 有國殤紀念日

推

甴近平

加返

推

入去推埋post

又話三擺

咁多手足受傷 冇主題係聲援手足大集會

9號無活動？

比少少時間人
其實我都想幫下手...
無論如何~睇來要搞好耐下...
希望等佢搞掂香港人已贏咗

唔好再理執葉律師啦

行動post要推

今個禮拜六日有咩活動

得柏林個集會？

可唔可以盡快update 日程表
跟住每個0
Post貼

Push

Pushhshshshshhshsh

咁樣幾好
和平活動就擺日程表, 開花就唔好啦

11.8都有觀塘聯校集會

要更新下，好亂

曱近平

推推

10號呢

唔係有維吾爾人集會?

Pushhhhh

pushhhhhh

甴近平！

推推推

推呢個

又話星期六嗰個集會改咗星期日嘅？

預約被捕通知書

柏林活動時間改左做11月17

終於有，成個星期都唔見有，定比其他post推走

咁快閃會大約幾時搞

推呀

又港島

寧願多d時間準備，好過hea搞

可以係返自己區開花

9號開花呀

好耐無見過

衰啲講句 冇乜焦點
幾時先有新疆集會

個日程表要執執喎
9號活動改17號
咁9號本身有咩 宣傳唔夠

加返
11月10日 請大家出席國殤紀念日 向守衛香港軍人作最高致敬

我都等緊 呀仰都有講

推行動post!

11 11 5:30 晨操

推一推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

11月24日，中午12點前嘅48小時建議助理網上輿論戰+文宣，留時間投票。

個個都等等等
講到咁多嘢籌備又唔係咁多人幫手/討論
罷工直接唔番工姐 要搞咁耐嚟罷一日就不如算鳩數
就快死人都做唔撚到第二日罷 都仲你眼望我眼仲要睇埋周同學咩因由同埋死定生 未死都應該為佢罷工啦吓嘛！
仲衰撚過之前 無啲血性
工我就會照配合嚟罷 但真心唔撚相信香港人罷工上嘅行動力了

👍👍👍

星期六日都唔經sogo既

說好的攬炒呢

Push push push

又有預約拘捕書

Pish

Pushhh

小活動
唔係吹大雞應該無事的

bookmark啦

曱近平 曱甴平

Tui

推呀..119

英文版

曱甴王習曱甴

多謝巴打，我愛行程post
每日check行程直到習曱甴倒台嗰日為止

Pushhhhhh

pish

全部都去

今個星期六不如18區商場戰

願贏波歸香港

好野更新左 DLC 有14號同19號

大力推

推。

有進步😆依個易睇啲

推, 時代革命

posh pish push

Hong Kong schedule

p牌推唔郁都推

冇目的哋唔返一日其實冇咩用

罷工同被罷工既日子，永遠最有成效，但永遠冇機會，香港人，明天準時返工，好嬲好嬲

可唔可以搞一個紅磡出軌靜坐

721 831

民間記者會直播：周同學案

push
星期六日呢？

我都想要

習曱甴

tui

推行動post

星期六/日攪個周同學集氣大會有無得諗

推推推推推手

星期六，日 依家好像吉左

應該加 18區連儂日

一齊推啦屌

星期日有冇活動啊

Pushhhhh up

區選前好需要有一個 十八區連儂日

星期日呢

好似有個聲援維吾爾集會?

活動唔齊啊

推，永不放棄

罷係唔難
長期罷先難
冇工會真係唔掂
所以依家先要搞工會同宣傳

樓主果張已經唔update

申請被捕通知？

的確少左好多

9號改左祈禱？
10號屯門牛係咪真 我見tg grp話冇搞過

push 100

push 99

行動post推

聽日後日都有U畢業（利申：暴大人），有無人一齊we connect 下嚟個快閃呀

11得咁少活動

11.11 Lest we forget

呢個真 倒數18日
利申：有幫自己區拉票

拉

岩岩揾緊，thanks樓豬

要更新時間表啦

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

我算唔算行動

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

十號屯門牛遊行喎

16、17 無活動嘅？

貼文宣都少左好多

大三罷 係時候定日子宣傳

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

知大家攰 但文宣唔少得...

721

習曱平 甴近平 江甴民 毛甴東

真好好怪，短期內上到十幾頁都無熱門

推 有力出力

必推

Tui 人手置頂行程表

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

9號改左做 1800 金鐘
文宣會唔會update唔切

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

推呀 星期六係革命五個月

星期六到底係點

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

op

送頭行程表
地下行動啦屌你老母

share咗上FB, IG未

PUSH

借位一用....

千祈千祈千祈千祈唔好去OK?

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

推呀頂